鬼武者神作無人講？

有無偷跑

畫面唔得喎

所謂remaster, 狗也不屌

唔係真正重製唔會買，垃圾capcom

呢d真係$99懷舊game黎
收我$200真係不了

唔係1月出咩？

金城武

吾系hardcore 我ps4 user吾會玩😂

留反比switch dog la

出左
見208~230 左右
無興趣 畫面太差

得1集HD呢個價係唔值得買
不過因為畫面唔玩就真係ON9

聽人講幾個鐘爆機，成個故事都喺個城發生

意慾有啲減退

利申只玩過3，新

其實都係玩回憶姐
依家d所謂高清game 好多都垃圾

等緊清貨價99

Ps2畫質既ps4 game

點解re既game永遠都唔識用舊ui新畫面，佢畫面推到而家d game個lv我一定買

見藍店有得買
$22x

未玩過第一集, 其實一閃個系統難唔難出

咁既remaster都收咁貴緊係唔買，對比dmc hd 1-3黎講真係好貴。
不過可能因為有金城武版權掛

$2xx有齊1-3集就差唔多
不過話畫面差果D真係on9

要錢囉

同人中之龍3一撚樣
個價高個2舊 俾錢既都係on9仔

係咪中文版?
唔係話1月出咩..

兩日前已經有偷跑

新畫面咪即係新engine重做， 咁就唔係remastered 係Remake啦

買左switch 版都ok, 因為有中文化同埋HD RUMBLE, gapcom set 到好撚震
畫面就只有金城武個樣執靚仔左，手指都係長立方體黎的

200蚊1-3代就會買
利申 爆晒123代加 新

買咗 細個剩係玩過3同新 趁依加玩返1

呢代太易白金冇咩挑戰性

想玩二代同三代

日版同港版應該只係包裝唔同
但就要遲成個月先玩到 好彩冇pre order到

有冇人打緊白金

知唔知楓既隱藏衣著點攞。
仲有最終大佬前一個boss 要彈一閃個杯有咩技巧
我已經攞過昆沙門劍。點樣先可以開局直接用

好似要稱號 鬼武者先拎到

昆沙門劍有得局用返？

蛍石を20個全て入手してクリアすると、『鬼魂』というミニゲームが開放される。
『鬼魂を全てクリアすると、『最強』モードをプレイできるようになる。
毘沙門剣を装備した状態で開始でき、定角の矢、長根の火矢、弾丸、爆裂弾、戦術殻が全て無限に使用可能になる

原來最強模式先係easy mode
咁即係鬼武者稱號無難度啦

鬼武者稱號不嬲唔難

同埋只限普通難度先攞到鬼武者稱號

最強模式可以攞到鬼武者稱號架

哇呢隻好劣個畫質，同莎木差唔多，我入左手真係為左一份情懷，係人地屋企玩過下但未爆機，買來補完

我睇科米通wiki話普通限定

最強模式 都係普通難度

仲以為唔同

4:3 還是 16:9 好？

兩款都係cut左d野走

鬼魂好撚難

輸係六個箱嗰到？

係

直接風刀大 完

邊有風

唔同 最強謂最強 普通還普通
最強可以拎鬼武者稱號解杯 但唔可以解"冇用藥" "冇強化武器"杯

上網睇片打
風刀打到後已好緊要
有藍魂最好留比風刀吸

你冇去開寶箱咩...出個日就白左 我都唔太記得